[有圖] 瑞士法郎 持續低位 兌定唔兌？

平時跌幾日就上返
呢下持續左接近一個月

下年年中去 兌定唔兌好？

點解你CAP圖可以CAP到咁

影電腦個moon

遲啲會唔會繼續跌

我都想知

pish

點解要換？旅行定讀書定炒賣？

旅行 預洗幾皮 郁一郁就幾舊水
有得慳想慳下

暫時我覺得美金仲會升，所以你下年先換啦。
但將來變數大，冇人可以估中。例如下年歐元區解體，資金會瘋狂流入chf，所以爆升。